頭搖又尾擺 飄移境界

不想醒覺只想感覺被放大

真

好

假

唔好

塵塵

Why

Reply me

好無助呀唉

怎了

身邊好多唔想識嘅人
識我

唔理咪得囉
識唔代咩架

係走黎搵我講嘢

唔知呀，簡單黎講
好多狗公呀屌

狗汪你
你會汪返者狗？
你係唔理佢地既遲早都走
唔理佢就夠啦
你唔乖呀又咁夜瞓

總之好麻煩啦

係呀又夜訓啦唉

依種人周街都係
你要學識點去面對呀

對身體唔好呀
以為唔好咁啦